
* Pergunta 1: o que é ciência da computação?

para responder precisamos fazer outras perguntas:
 * ciência da computação é ciência?
 * um ramo da engenharia?
 * uma combinação de ambos?
 * ou é algo diferente?

 para responder precisamos definir o que é ciência e o que é engenharia:
